[世界大戰] 到底收到人地禮物應唔應該當面拆

同事放咗份禮物喺我枱面

我會問佢拆唔拆得

睇下佢想唔想睇你拆禮物既反應
如果係一大班人玩交換禮物咁梗係要拆先好玩啦

正確